講漏左再出過 下前面對速龍唔好向後跑，一定會有手足出事，用人數去反沖

次次一沖我地就向後跑，啲狗就捉一兩件走，其實有冇諗過埋身打我地反而會有著數，而且反而令到啲狗用唔到tear gas 同槍(因為亂戰中)，即伍照開其實見大家今日都習慣左，又有豬咀，反而一個唔覺扯左畜龍個個就好玩，而且呢個方法係有助我地反包圍啲狗，唔洗次次比人迫死落一角，仲分分鐘可以推散警狗防線拎到更多物資，而且只要一次成功，啲狗就會用少好多呢招

其實如果埋左身以我地gear一定夠打，因為啲狗都係得一枝棍，最多都係多個圓盾，係呢個情況下只要有二打一局面就一定會收佢皮，因為只要一個手足捉住右手搶棍，而另一個手足係捉盾牌，記得千奇唔好扯，因為個盾係兩段式，即係會有個圈係手踭位位置，一定會扯唔到，反而你扭嘅話隻畜龍會因為隻手比人鎖住左一係扭斷手，一係放手，成功取得防具，同時後上嘅手足就幫手教下仔，分分鐘仲可以捉到幾隻死狗當人質同警太講數

仲有好重要嘅係警狗最著數嘅陣式就係展開陣型因為長盾頂住，迫你同佢地正面打，因為狗有範圍技仲有長距攻擊，前面展開盾陣只會要前面食傷，而啲狗都想同你咁玩，因為係沙田一役見到嘅就係狗係好怕被包圍，即使後期有防暴都唔敢衝出嚟or出廣場打，就係呢個原因所以你睇後片班散落嘅狗都係迫自己係牆角令自己只有一面受敵，而防暴亦都只係企係電梯方向展開嚟守，速龍衝出嚟係唯一一個陣型會散開嘅機會一，要好好把握呢個機會令班狗落單

自推十次

push

其實個個有防毒眼罩的話 絕對可以
一定夠抽

推

幫推

速龍次次都係識跑 好快會被人破解

光復香港！
時代革命！

其實人多有勇既一堆會衝，已經贏好多，班犬一堆俾盡得五六十人

推！

岩👍🏻

試吓以退為進

呢啲係我每次發夢用瘀血換反嚟嘅經驗睇法，你有意見請你講，但除左向後跑之外你有咩建議？